# Go_course - MTS

1 Задание. Описать структуру и методы книги. 
Написать библиотеку с хранилищем книг на основании slice и map. 
Шаги:
Описать структуру книги (с полями: название, автор и пр. и методами на их получение)
Описать структуру хранилища (хранилище может быть на мапе и на слайсе)
Описать структуру библиотеки с хранилищем. 

Библиотека должна уметь: 
- искать книгу по имени (переводить имя в id с помощью заданной функции и искать внутри хранилища)
- добавлять книгу в хранилище
- при добавлении id книги должен генерироваться с помощью функции на основе названия книги

2 Задание. Необходимо реализовать первое приложение,
где запускается http-сервер с graceful shutdown и набором методов:

GET /version - выводит версию API по semver (semantic version - читаем в интернете)
POST /decode - принимает строку json формата {"inputString":"xxx"}, где xxx – строка в формате base64. На выходе необходимо отдать json формата {"outputString": "yyy"}, где yyy – оригинальная строка, полученная из строки формата base64
GET /hard-op – метод, который "спит" от 10 до 20 секунд случайным образом, имитируя долгую обработку данных, и отдает случайный 500-ый статус ответа или 200

Необходимо реализовать второе приложение –
http-клиент, который запрашивает все методы на нашем сервере по очереди, а последний запрос отменяет, если его обработка занимает более 15 секунд (постараться сделать таймаут запроса через context). В консоль вывести все результаты отработки запросов (для последнего запроса вывести успешность и статус код ответа, если запрос был выполнен):
v1.0.0
yyy
true, 503